大家覺得半年以黎，邊日最痴線？

好多人話7.21、8.31，我就覺得係8.11，一日幾單杰野

尖沙咀爆眼(好多人淨記得呢樣)
葵芳站室內放TG
太古站一米內行刑式射胡椒球槍
銅鑼灣爆牙
補咬手足送新屋嶺瘋狂虐打性侵(似乎冇晒人記得)
被踢爆有狗扮手足，仲要係CCTVB記者踢爆

好記得呢日後，我真係頂唔順，刪左連登apps一段時期

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

突發！！！林鄭性愛短片流出

71
721
101

728

樓上除左日子，可唔可以講埋原因？

有冇邊日好似8.11咁一日內咁多鑊？

612 805

推

71 我諗無人諗過會攻到去立會 留低抗爭者既腳印

1118,我自己真係好驚會好似64咁屠城,成條彌敦道既人都癲撚左係咁衝.但都係最多人比人拉既一日

2019年11月9日
雖然對你哋嚟講係冇乜嘢發生
但係對我嚟講真係好恐怖，第一次覺得驚， 而個恐懼至今都係陰魂不散

不過都令我相信係有前線白警

69係里程碑
612令成個香港醒晒，和勇不分！

願聞其詳

其實721港島果面都係打晒仗咁...

我冇嘢講

612 睇住香港人覺醒衝擊防線

唔想知唔好講
再講督你灰

721

睇住直播但阻止唔到
個情況類似於望住911發生但乜都做唔到

721 在上環好驚走左

1112 大埔成晚放tg火魔救中大

1117-1118 理大 同人疊人

831 太子

721 元朗

日日都咁癡線

10.4 緊急法前夕
真係有打仗嘅感覺

721 831 101 1118

黃色經濟圈的障礙

8.5 10.4晚既遍地開花又係難忘

104
1118
最接近全民勇武嘅兩次

714 沙田

無記錯好似係721 開始嗌光復香港？

係，中環至上環個段

721, 西環同元朗 呢一世我都記得
個人黎講有態度上既轉變, 好辛苦好辛苦

721上西環戰役都好慘烈，不過比元朗蓋過晒了

85，好似呢日既TG數量，多過之前近兩個月加埋

我最深刻都係8.5，第一次全港開花，0700打到0400

中大 理大一役

10.1
國殤日

每日

日日都咁痴線

721唔係最危險，但係最痴線

11.8 poly手足三度突圍失敗 百幾人被捕 黑警當住記者前面虐待手足

8月5日，區區開花，睇唔晒咁多邊情況，
中大，理大都好撚痴線

一定係721，成場運動轉捩點

721 101 831 中大 理大
中大打個晚訓唔著 睇live睇到3 4點恰著左
到7點幾起身我呀哥拍醒我話中大守得住 但你都唔洗諗出去喇 出面打哂仗 個日個感覺好深刻

理大星期一
好激
真係好激

中大

中大保衛戰
個張圖一世難忘
64屠城咁款

連登巴絲突然唔講沙頭角同轉語氣個日

825 第一次裝修

1111住西灣河
我係開槍前一個鐘經過個度
好近我屋企

個種震撼係永世難忘
721之前香港人都唔係好敢哎光復香港 時代革命

10.4 同 11.11

個陣真係好多和理非都變勇武

好多唔理政治嘅港豬都喺fb屌埋一份

721

10月4，緊急法成立個日

721令大量淺藍/中立變淺黃，再經歷埋呢幾個月變埋金

721第一次叫光時口號

個日之後都無再直接攻擊到政府機關

邊日係現場就會覺得邊日最癡線

真

中大、理大

721係最難忘
第2日忍唔住喊咗出嚟

之後就係中大一戰
中大新亞書院錢穆為咗逃避共產黨先走嚟香港
最後都係逃離唔到共產黨既魔爪 黑警繼續打算攻入
嗰種意識形態上真係好入腦

爆入立法會都冇人揀 ?

打大學個兩日真係痴撚線
直撚頭64咁

同意樓主811最痴線
爆眼單嘢引發埋812摙春袋
可以話係目前為止最成功嘅行動
癱瘓機場運作，冇人被捕

612

好少人記得811，應該可能係最少人出去既一次

死全家啦屌你老母 半年仲喺度講白警 戇鳩仔

721 831 港島其實都好難打
兩次都咁岩係港島
再睇到另一邊有事幫唔到手
極無力

其實721上環個日真心好痴線
我係屋企睇電視係個個向前衝
但班犬開槍開到機關槍咁⋯⋯⋯⋯
個日真係好撚痴線
係之後721蓋過左呢單嘢
其實我電視見到當日好多受傷手足

各大學支援 睇到好感動

我地最痴線2百萬零1人，8月5號全民開花
Popo最痴線：always

你識條鐵咩傻屄，返屋企喇

元朗國國民表示永世毋忘 7.21

Agger。好多人唔記得，嗰晚好撚大鑊

個日天橋無警告下開槍

理大營救篇
中大二號橋之戰

太多

日日都咁癲，不過721真係令好多仲瞓緊嘅人醒咗，同好多原先支持政府嘅都屌柒政府

8月5
全港開花
大罷工

次次諗返都驚 真以為向人群開步槍，有冇死人都未知，第二日周街都係血

85

每一日

記得睇直播係堅打仗咁

希望大家記得721上環一役
同埋係嗰日開始多人嗌光復

721真係嬲到瞓唔著

11.24 個個六點起身去投票站打蛇餅

811 出完去返屋企路上睇其他區新聞 返到去就炒大鑊即晚搬出去
1111 我係暴大人

呢大半日黎，邊日正常過。死黑警。

呢半年真係太多...熟悉又令人傷感既數字

圍救理大嗰日真係打仗

認真答
722
你喺香港唔會見到全城恐慌,不論黃藍
然後屯元天,荃灣全城落閘宵禁

點知最後乜撚嘢事都無發生
真係好撚荒謬

果晚咩事？

計民憤的話，江sir佔30％.....

一定係7.1 嗰一晚我一世都唔會忘記

嗰一晚我以為香港真係可以變天，香港人真係可以重奪議會、當家作主

戰役太多 我都唔係好記得1118咩事

1111係咩事
太多野發生唔記得

poly U

救埋大

721最嬲嘅係當手足還擊嘅時候居然係走佬而唔係全面反攻
相信白衫咁多人全面反攻未必輸
走佬就一定輸晒，而且佢哋感覺係欺善怕惡

大家舉起把遮一齊嗌，真係好似大家舉起把劍，要革命咁樣

811 係最難忘。
唔會忘記第一次真正見鬼，手足被出賣。

但最有影響力應該係 721/831。

1113成個香港好似停頓哂咁 無乜人返到工

612 二讀
全民頭班車

1118

超過十萬人彌敦道 大型抗爭
連c拉啊伯 都會帶上豬嘴幫手運魔法

1118 朝早出去果陣同啲朋友坐喺茶記食飯 三個人都食食下喺度喊

呢個係里程碑，差唔多係全運動入面最重要既一日，代表香港人正式宣戰，所以唔係痴線。

對中立淺藍淺黃嚟講7.21元朗係最震撼

但對於不嬲已經係革命者嚟講

7.1攻入立法會
7.21上環嗌光時
11.11 中大死守二橋
11.18 全民勇武救理大

係最深刻最震撼

唔好唔記得7.21上環仲有掟黑支那國徽，呢樣嘢都極有象徵意義

一日比一日痴線
721一定最衝擊

第一次發現，原來成個九龍都可以短時間焦土化…

721中環至西環嗰段路
在場的話真係好震撼
第一次光復香港時代革命
成條路程好有革命feel

利申:唔在場奉公守法嘅好市民

811奠定我覺得永遠返唔到轉頭

放工尖沙咀戒嚴狀態，成班人塞係星光大道

仲有612 一係通宵 一係早班車

10月1
你有行街你就會明

10.1
開花+實彈

同埋嗰晚係準備咗好耐，大家都諗住7.21同佢打過，準備好晒裝備，加上光時口號、掟黑咗支那國徽加持

戰意真係好高，可以話係第一次點射tg都唔走，仲要慢慢推前，係推到同啲狗好貼，我諗啲狗都估唔到。仲有係第一次有縱火做路障，打破咗用火嘅心理關口

利申：睇直播

理大圍城，睇到情緒失控，根本係人道災難

攻中大嗰日

我仲好記得721係上環果班前線好硬淨 防暴係咁放tg都唔散

睇直播都唔洗周圍講

迷霧裡最遠處吹來號角聲

完全係果個畫面

721仲要有西環手足入元朗反擊嗰下癲

利申：睇直播

十月四號開始香港人反抗
成個中環都係早收工既西裝友OL

中大同理大都好痴線

721同831

日日都好痴線
根本揀唔到
要數近期最辛苦既係攻理大
身邊有啲朋友出去支援
我只可以開住個live係度睇通宵
唔小心瞓著，紮醒果刻仍然仲打緊

埋土

其實唔係唔記得
係到後期根本太多太多過分嘅事發生咗
仲要唔至一次
已經多到連日子都亂晒

黎明行動成個禮拜....
一星期中大 理大 西灣河 將軍澳首創燒車燒燈箱加周同學

中大保衛戰

85罷工個日 全港tg 咁

雙十一大三罷

係大學打到痴線

黎明行動周

721 811

令民心永遠散唔到既兩日

1111 黑警死全家

第一次見到有鬼捉手足嗰一下真係好崩潰
一直以嚟大家素未謀面
只係建基於同一信念而走出嚟
嗰陣大家都無諗過會俾身邊嘅人出賣

上環 元朗班老黑就係等呢班人返嚟打

太古果到真係癲

要講痴線 一定係黎明行動

同10.1國殤日

811個種係警犬用盡大擇手段去保護政權

Cwb 二五狗，太古屠城

手足無論點快閃警犬都早一步standby...

7月1 係最我自己最深刻嘅一日，永遠記得''一齊走 "個畫面 係何其震撼。

點撚知打錯曬普通市民 班狗仲要完全冇撚理過

放肆比班黑社會打人

講真過咗721仲撐狗既人

真係唔好話自己係人 基本人性道德都冇

藍屍同班畜牲冇撚分別

721 好似係第一次佔領西環，點知俾鄉黑燒後欄，記得個晚嬲撚到仆街。

我冇記錯嗰日元朗朝早已經講緊會郁返嚟嘅示威者
所以根本黑警係冇說話好講 兩邊一早夾定晒

10.4 個晚明知有人扑鋪
警察都無出黎阻止

根本係空城計

呢日好難唔記得
一講日子就有畫面

6.12 10.1

720 石鏡泉在撐警集智鼓吹教仔

「主佑義士」全港祈禱及集氣大會 有咩特別... 唔會有白警. 雪崩時無一片雪花係無辜.

嗰晚以為會死幾多人
成晚睇直播

每天勇武多一些

ching唔好再講啦,費事自爆

721 811 831 中大 1118都好震撼
最癡線應該係721 811 中大1118之爭

10.1
因為前一晚我已經當左係Endgame咁 有曬被捕準備。

721（元朗站）
85（大三罷第一次，塞左三個鐘車，然後食完lunch突然提早收工）
101（落到支那國慶面子）
1111（第一次見TKO真開花）

嗰段片，睇親都眼濕濕

6月12號之後幾乎每日都咁痴線
真係要講，1118一定係最印象深刻一日。成個64屠城feel出哂黎，完全係反人類戰爭罪行

唔撚想知 收聲

理大攻防戰
5:30am
退守校內，啲人癲左咁掉火魔落條樓梯度
不停有人叫夠啦夠啦都仲係歇斯底里咁掉
果種恐慌
唔識講

白你老母

612，第一次見隔住幾層鐵馬就喺到推班狗

811
個陣仲有得搭黨鐵打游擊
好多人傷咗

我覺得1118係繼85之後志氣最就高昂既一日
大家真係一句去poly這會向前衝
不過如果計最影響到民生係1113 中大之後果日
成個交通癱左

6.12 7.1

2019年6月9以來日日都咁痴線

嗰晚好嚴峻
其實仲咬咗好多人
但大家只記得元朗打人

個人黎講就7.28，因為被包圍兼抄牌
非個人就7.1，立法會
利申，以上講嘅全部都係遊戲中發生，現實冇可能發生

721
睇住立場姐姐直播被打既衝擊太大
喊左成晚完全停唔到
到今時今日都仲係唔敢入元朗

1118 嗰日覺得自己喺敘利亞

太多了
721 元朗鄉黑恐襲 轉捩點嘅一日 好憤恨 訓唔著
811 尖沙咀 還眼 北角荃灣福建幫 又打人
831 太子恐襲 無差別
10.1 國殤日 荃灣 槍殺
11.11 黎明行動+中大保衛戰 睇live睇到好想喊

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

612 712 831 101 811 1112 1118
真係好多

埋大戰役
真係有戰爭feel

727 第一次無不反

救poly
成個油尖旺都係人 仲要捉咗唔少人

1117同1118真係以為會有人死
好似打仗咁

612 第一次罷工抗爭
71 第一次攻入立法會
721 警黑合作，第一次民意逆轉，仲有上環大戰
85 第一次全港戰爭，全港TG
仲有救理大嗰幾日

全部有發夢

7.21 第一次睇到喊

8.11 樓主講咗

10.1 幾區大型示威

中大。。。

811

發夢行到腳都斷 沿途一直有家長車但都堅持唔上 一定要比女同細過我嘅走先

理大救人嗰晚

我都記得，超有風雨欲來既感覺

8月5先係有真18區開花既規模

對我黎講印象最深刻一定係1112同1118

第一次噴黑中聯辦個招牌

呢單嘢政府放水，差佬冇撚端端撤退
奇奇怪怪

615梁凌杰義士以死相諫
之後616有200萬+1行遊行

11.18

85我諗好多人笑住返屋企
全日都針對狗屋、狗宿
整到爆撚晒

大聲到條街震震地

好多

機場dunkirk大撤退個晚都好撚感動痴撚線

呢個真係

我擔心到喊出黎黎

日日都咁痴線
痴撚線港共
痴撚線黑警

11.08
周梓樂今晨不治
上上吓堂睇到喊咗出嚟

你啱

想人割

揀咗日最既 就代表其他唔痴線咩
根本每一日都好撚痴線 周街查人 大圍捕 催淚彈
仲未講每日4點尻up大會 每個黑警都無委任證

日日都癡撚柒線

中大果日
好有64感覺

811都係成晚冇瞓
當晚勁多街坊出晒去屌狗，大家都嬲到爆炸

721就當晚喺屋企睇live睇到懞晒，不敢相信

811最血腥

有幸係入邊

無得傾，一定係721

望住和理非大組織吹雞叫大班和理非去救人
結果真係有一大班和理非去左從來無咁前嘅位置
見住係有啲驚喜嘅

811就諗起彥霖拎住個蛋糕

亦都發生左人疊人
同一晚拉左成千人

周梓樂走個日
真係會為咗個素未謀面嘅人喊到豬頭咁

有9UP捉鬼的日子就是痴線的日子
其次就係阻膠出現的日子

係咩
咁點解仲有咁多和撚

612開始日日都好痴線 最痴線一定係中大同理大
仲記得成班人係mk行去理大 成班信念一樣就係想救人 個畫面真係

朝早遊行都未有 夜晚喺中上環先開始聽到

喊得最傷心
好驚成班手足死係入面

我都係1118

但最尾一個人都救唔到⋯

好彩入面手足趁外面亂有好多自己搵到方法走
如果唔係一啲成果都無嘅話
再多變化都係畫面only

7.1

7.21
好記得喺西環返中環，食住飯睇live頂唔順走出街頭狂打999唔通

中大起至理大事件暫時結束
嗰股明知不可為而為之嘅感覺好強烈，尤其加士居道一段嘅片段，情緒低沉至今

推 721係全日都好恐怖

早期沙田新城市都值得一提
狗入商場、打狗、困獸鬥、最後列車

8.31
太子恐襲

6.30
衝入立會嗰份戰意同擔心同恐懼
畢生難忘

1117同1118
和理非同勇武好似魔戒洛汗騎兵去救剛鐸
結果出盡全力成功令到裝甲同警嫂扣到一滴血

幫大家回憶下

其實721真係運動嘅轉捩點，完全揭開港共同黑警嘅真面目，令好多人醒覺。

但個人最深刻就係71攻入立法會

其實由69到依家好多單都好深刻好痴線
計月份就一定係11月

月頭有周梓樂

跟住有黎明行動，(西灣河開槍殺人，圍攻大學，特別係中大同poly)，果陣真係好驚六四 2.0
大學入面手足勇武抵抗，出面有中大果陣嘅圍魏救趙，果星期進化版嘅和你lunch，1117夜晚~1118嘅救poly

雖則之後贏咗區選同過咗人權法，但全部都係用手足嘅血，前途，甚至係命換返嚟

721全日
中大，仲記得嗰日成個連登叫人支援中大，好有打仗感覺。然後就有一大班人運物資入，和理勇武都去支援中大，一世都唔會忘記
理大，嗰幾夜勇武同和理喺佐敦同油麻地一齊攻入去救人，自己望住直播唔敢瞓
9月1機場行青馬大橋出嚟

低莊Attention Seeker

612
1118
最黑暗最光輝既兩日
輸到仆街但會記一世

相信有啲痴線野日日都發生緊 只係我地未知

Sor 對 我黎講日日都咗痴線

開左十幾發布袋
個陣算多

關家榮嗰日

10.1國殤日

929

「戰術研究學會頻道」 正式成立！！

戰術研究學會頻道：

歡迎入嚟睇戰術、講戰術！

------------
抗爭經過7個月，但去到而家，戰術討論係非常不足

呢個 Channel 就係為咗促進戰術討論而生

如果大家仍記得 be water，請大家回想下我地係點樣一路走來

我地係水，因為我地識思考
我地係水，因為我地會流變
我地係水，因為我地唔會固步自封

我地要贏，就要繼續變化
我地要贏，就要繼續進化

戰術唔單止係用黎應付對手，更係用黎反省自己

知己知彼，百戰百勝

------------
戰術研究學會頻道：

1118 poly

69以後每日都好痴線
但1118係第一次感覺到香港打緊仗
仲有1108 個陣去左外地做野 一唔洗做嘢就狂喊

7.1 正式向政府宣戰

721果日上環

push

啲child 登仔淨係識一開波屌7人

7.21：元朗之後，多區吹恐襲風，甚或有刀。某區臨時籌組民間武衞隊，門檻為黑帶或2年習武經驗。個個風風火火趕落去，（聽講）企滿成個地鐵站，全部都係護具Bodybuilder/ strongman身材，一時間仲有一小隊人話想反攻元朗。其他人分區域巡邏白衣人蹤影。

10.1：國殤日，popo唔理你勇武定和理非，狗總外天橋放tg落大街，極多人要穿過tg。修頓、囍帖街附近，四面受敵，困死極多人。之後畜聾極速圍捕，又有水炮車，好多人走上唐樓都唔掂。

中大、理大有幾慘烈，唔使講啦。前者，吐露港公路都睇到山城冒煙；後者好似打機嗰啲boss關咁。

就係港島打晒仗
班狗先搵野瀨

1112 1118
學生黎講好難忘

絕對係101 18區開花

每日都係

首選，612 < 全世界自動自覺埋位做野，個個都好團結冇怨言
次選 71 ，1118

個日仲要有D手足港島打完仗再入元朗救人

701 衝左入立法會, 唔肯出返嚟
個小妹妹講既野.. 仲好瀝瀝在目
話好驚聽日要見唔到佢地四個

721 第日搭車睇住新聞... 喊到死死下
實在太衝擊, 冇諗過香港會發生呢d事
明刀明搶去毒打路人

中大之戰, 第日一訓醒即刻睇手機, 到底尋晚守唔守得住

721上環果日算唔算半年黎士氣最高果日?
就係果日全香港開始叫光時
放完彈仲可以重整再推進

真係好正 日日比人鞭

我都係811
睇到落街喊
各區都有 而每單都好震撼

正面 71 一堆人等埋立會手足走 等到last minute
反面721 做得太難睇 不過唔係因為呢單野我諗有d 人都仲係未知發生咩事

題外話 721上環都係要記住

圍捕中大嗰晚，第一次覺得會死人，跟住睇到loco bike解鎖真係忍唔撚住喊左出黎

個陣入去d人依家可能要永遠留係台灣

101嘅由朝打到晚同1111黎明行動

連開幾槍

10月4個晚真係好勁

之後85罷工 就破曬功啦
瀨佢老母

其實邊日開始大駟裝修？

10。2 ？

我記得第一場裝修係何君堯個墳+佢個辦公室

印象中好似健仔中槍
第二日 10。2
平日夜晚荃灣
都好似遊行咁多人

嗰晚live 間間中資爆晒
仲要冇咩警察
可能佢地驚死

好多人唔記得咗811

日日

點講都係 721
黑社會同黑警勾結檯面化
象徵意義好大
令到和理非對勇武更加接受

同意最深刻係811
果時仲會搭黨鐵 be water
港島九龍都好勁
維園銅鑼灣狗扮示威者

1111，1112
第一次覺得會屠城
全港圍魏救趙，資源同家長車送入中大未停過
幾區抱住同一信念中大唔撒我地唔撒

1118
最絕望既一次
成條街既人向住理大方向衝

呢單野之前成個連登屈人鬼

721
一個藍屍永遠兜唔到嘅日子

屋企架粒入邊咋你

緊係721啦，警黑合作打市民喎，歷史上有咩地方試過?

仲有另外有幾日燒/dum支那旗都係 特別10.1升埋黑紫荊旗

日日都痴撚線，睇住電視班仆街指鹿為馬

721 1112 1118

10.1

69
71

除夕晚嗌「香港獨立 唯一出路」 愈來愈多人和應
果下即刻諗起721當晚既感動

罷鷲個日, 怒火街頭由朝到晚

和你SUCK DAY 1 , 見遊客高速公路行去機場

果晚成班和理非 西裝友師奶呀叔 係後排狂溝魔法液 中排狂傳物資 前線狂出技 好撚癲

日日都咁痴線 個個手足都咁寶貴 好難比較

721 上環

8月5開花日同反蒙面法生效日

721，夜晚係中環被4面夾，唯一有驚到嘅一次

精神上 西環上環光時 塞爆油尖旺救理工
肉體上 機場行出市區 第二日成日隻腳勁痛

每一日，每一日都要爭取自己心中既正義。

借借位！唔該晒！

被停職的教師有更重要野做！

唔知點解成日覺得如果呢晚大家冇走就唔會有而家咁多犧牲雖然知道諗黎冇用 但係個思想就成日都困住左係度

101

811 +1
果陣逃亡緊開tg谷睇消息見度度都比狗打緊
番到屋企仲見太古站同爆眼fa

成晚訓唔到 見連登有人叫第日入機場就開始成晚推post，post ig

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

我都記得8.11好顛好多極嬲既事
第二日8.12即刻去和你飛

仲有8.11是咪有北角宗親打人？

冇乜邊日唔痴線

8.5打足一日真係好難忘
元天屯荃
港島九龍通通都打到仆街
而且火魔覺醒又反攻狗車

多得黑警，越止越亂
無撚用

85三罷
區區都打到痴線 tg好似唔洗錢咁放
特別係金大仙打到班曱甴返曱甴竇

我第一篇文，已經話8.11最多事

希望之後唔會有更痴線既野

真
無裝師奶中年人西裝友都幫手執磚

埋大
好累

唔走就會提早發生理大事件

612

69嗰日朝早發夢有去遊行
之後612打機嗰陣 喺boss城堡附近親耳聽住隊友話朋友中槍 然後嗰日之後就堅定日日打online
之後日日打迫到自己飯又食唔落 訓上床又諗好多嘢 個人有哂精神 瘦咗兩三公斤
係好彩好耐之前買咗7月頭機票 去個旅行散完心就冇事了

中大二橋
啲火魔 tg多到
仲要黑孖孖
話中東打仗都有人信

其實當日白衣人出動 就係為左蓋過上環36槍

真，612中信真係太離譜，根本就唔係想驅離，係想圍攻同埋想引發人踩人，仲要有不反都咁癲。。。
就係果次令我呢隻港豬覺醒
但真係果時估唔到班狗仲可以愈嚟愈過份。。。根本同黑社會冇分別

死黑驚！！！

Push

811福建幫出場

我見有機師都要行

一定係721

連師奶和理非都變勇武

中大保衛戰
半年黎每日都好難受
但中大果幾日真係睇新聞第一次頂唔順嘔左

10 1

612
可能比起依家無咁痴線
但依一日係痴線嘅開端

我覺得721 connect得最多

呢個真
我忘記唔到

612, 618

第一位：
200萬人鳩行行完返屋企

第二位：
中大血戰後交還吐露港

第三位：
左膠聯同建制入理大水人投降

佔領機場先係

17晚打到18晚
中間訓得幾個鐘
最後都係攻唔到過去，佐敦落尖咀果個位
班狗天橋、直路、左邊小路3邊夾攻打埋黎
手又唔夠長，又有狗車、震撼彈
好想有戰術咁打一次
真係好飲恨

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

賤種channel扭曲事實抹黑示威者
把口仲臭過屎坑

Channel link：

REPORT教學：

721
101
1118

要記就記住晒佢，一日都唔可以少！每一日嘅腳印一個都唔可以抹走！

關乜野事…白衣人中午就集結啦。
好似七八點已經有第一個受傷 report。

721 or 811

手足

我覺得612好痴線係因為香港人喺短短幾日內以多人人數+高效率+有組織哋去防止立會通過二讀。
而家tg啲大channel都係當時建立，到而家仲用緊。
612嗰陣仲未有咁多鬼，唔洗點防。
痴線，除咗雨傘，香港人都未試過做啲咁嘅嘢，真係短短一兩日大家好撚勁咁組織到。

每一日
每一日香港人都被逼創造緊歷史, 每一日香港人都經歷緊一世人都唔應該經歷到一次嘅謊謬

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

一撚定係612
唔諗返都唔知個日係幾咁癲
睇電視見到人人齋一個n95 or even 普通口罩 已經雄心壯志咁咗衝出去

8月5
由日頭打到晚

真槍101

831
呢日係我同一個一直由6月到8月份次次都會出去嘅朋友係2019年最後一日出嚟抗爭個日咩都玩齊曬之後佢就返咗加拿大。2020會繼續同佢再一齊加油

個日真係覺得有希望 成個西上環都係呢8個字

71
個時仲係和理非 係外面傳下物資咁
見到有手足入左立法會 之後係入面同我地揮手
睇到真係差d喊 咁大個仔都未試過咁感動

你唔講都唔記得個陣仲係北角返工，收工見到啲鋪落曬閘

死左好多我地唔知姐

1118 理大保衛戰
好多手足嘗試走佬但失敗
仲有手足話最後一餐想食pizza 喊左出黎

成日都放水
蒙面法前一晚都持續4-5個鐘冇乜9

十月頭實施緊急法嗰期 黨鐵全線停駛嗰日
仲有救中大/理大

真心我覺得最癲唔係宵禁
最癲係玩咁大之後乜撚都無發生

其實我好肯定原本真係會有事發生
嗰時係元朗yoho啲商戶收到風
自己全部舖一齊落閘
講真佢哋收得仲要去到confirm埋要全個商場啲料一定係堅
仲要其實有相係村入面好多南亞仔

但我估係因為煲得太大
所以最後反而唔敢郁

811果日震撼在第一次發生...
之後係屢見不鮮咁解

好撚多日都好痴線，如果用藍絲角度，警總俾人圍警察竟然咩都唔做都可以算係最痴線

1112 真係衝突嘅最高峰

1111

811 之後係訓唔到 極沉重
跟住應該係 中大 理大戰

721, 因為如果我搭遲一兩班車,我諗就比人打死咗

1118 收到中槍既消息 再望望身邊啲人若無其事咁繼續返工 塞死哂都要落車行路 個下真係好嬲 唔想再出黎

《2/7/2019 一齊走》

你打機咋嘛

中大嗰日
64 2.0
全世界救中大嗰日好撚慘

6月9日

林鄭：我地聽到你地既聲音 逃犯修訂條例草案將會係6月12日恢復二讀

個日有個師奶,戴住外科口罩
拎住把遮做遮陣
仲要前面得1,2行人

721
望住個電腦係咁流馬尿

果陣係橋底敲鐵牌哎光復香港
個士氣真係冇得頂
但元朗就嬲到仆街
地鐵站派衫俾人返元朗

暴大之役

個幾日要火力全開係中立媒體瘋狂擊退5毛

呢句明明拎嚟打仗用提升士氣

自運動開始一直以黎都咁痴線，痴到有啲麻木

728 811 1118

係我會覺得係10月1 / 1118
兩日都feel到全民勇武既心 隨便附近鳩行都一堆魔法任拎 可惜既係裝備差太遠 根本搞唔掂

10月1

811我都好深刻，呢世都記得

第二日仲要一早book左機票去台灣，果下好唔捨得走。好擔心機場手足出事。

日日都係，咪撚玩啦

我以為得我一個
我都del 左啲社交app

一定係811 有鬼單野最仆街

612係破處

生存嘅每一日我都覺得好痴線 喺我自己嘅角度嚟睇香港人一直都好似溫室小花咁冇經歷過啲咩社會嘅大起大落 冇捻過香港人係可以帶起咗豬嘴頭盔企係槍口面前對抗呢個邪惡政權 冇捻過香港人可以為咗呢個家園寧為玉碎 不為瓦全 冇捻過香港人係可以咁團結一致 亦都冇捻過有咁多手足嘅生命就咁殞落 呢半年真係每一日都覺得 香港人cls㗎

理大圍城大吹雞日1118,現場勁恐怖

Yes

721上環其實真係好熱血
果陣未unlock咁多魔法
仲要未係好清楚橡膠子彈係咩一回事
大家都知上環有啲咩係到等緊大家
明明大家都好驚 但係個個都冇停低
印象中係第一日用噴罐
有人噴左光復香港 時代革命
然後開始一齊嗌住繼續去上環
原來為左自己國家 理念 係可以咁勇敢

721上環對比依家絕對唔係激烈
同日亦都出現左元朗恐襲
但係由中環去上環果段路 真係記一世

一樣 嗰日去到加士居道明明淨係差幾百米

與popo 嗎？唔怪之得777死都唔肯離塲。
晚晚唔同新花款，試完炳强試漢文，畜龍飛🐯又暴暴，下面wet晒羞煞奴

721既上環
中大

完全同意
個時仲要feel到啲狗係驚

關凱文

關惠之

黃偉芳

沒有最痴線，只有更痴線

831 成場運動第一次出現無力感，無啦啦攬住男朋友喊咗成晚，因為我覺得場運動會輸or已經輸咗（由封黨鐵，出水炮車，黑警愈嚟愈暴力之後 唔覺得有乜勝算⋯⋯）

跟住poly同cu 黎明行動都好難忘 個排又係流咗好多眼淚 喊住過日子 其實本身班狗未攻入poly前仲有少少希望 覺得佔咗上風 好有優勢 但完場之後再一次好無力 見到好多人被捕 受傷 真係好心up 再一次覺得無力感好重覺得就算呢邊有十個火魔都唔夠人地一枝真槍玩（加上睇得出popo個心態已經係為咗殺人....唔係拉人）人踩人個幕真係如同64重演個日之後真係開始見唔到希望 無力感好重雖然區選好似大勝咁 但我真係無開心過我覺得呢個代價好沉重什至覺得原來犧牲咗咁多人，先得個所謂既少勝 值得咩同埋個心態真係散咗咁始終我覺得政府要搞鳩區議會仲有大把方法（極權國家會比面你咩）呢個只係一個假景象代表香港人仲有所謂既投票權only

十二月之後好似好多人開始被清算 被跟蹤 條街好多便衣 依家出親街去到邊好重防 周圍都係狗 就係有乜都做唔到 條街講野都好危險 怕有便衣偷聽 我真係覺得呢場運動好快會完會輸...我有種心態已經由同克警去鬥同政權去鬥，但到依家個感覺係我地一班小小市民係鬥緊一個國家，一個黨，全球最大型既黑社會雖然大家成日笑鳩中共笑鳩曱近平低能，但講真講手法，講能力，講賤，講分化，同佢哋玩，我地真係未夠班

Sorry 瞓唔著講咗好多on9野 放咗好多負 我收皮了

什麼時候可以港警死全家？

冇睇漏應該係火魔初現
燒雜物做rb先

85啦一定 香港史上首次不同界別既三罷喎 絕對係歷史性事件黎

同埋呢日三罷完 由早打到夜 第日照常返工個下幾震撼人心

亦都係世上一個見到都唔會驚既罷工，一個見到罷工都覺得無乜野既政府，佢我地絕招都用完，先開始變得更暴力鎮壓

根本日日都咁癡線 睇曬成個post 由頭喊到尾

唔記得邊次九龍遊行
比架警嫂追住跑
個日最難忘

個日放水啦 推下停下 佢一直路推全部玩撚完

唔走就會好似公民廣場咁 俾人抬走

呢個真係一講就諗起立場姐姐段新聞 記得個陣去左大陸實習 成班圍內睇直播 連男都睇到眼濕濕

其實呢個先係和你 shop 既終極目標。
而家既和理 shop 依然要有人落場，最好就係網上吹一吹，然後班狗玩死個商場。

係，第一次出火
上環西港城附近靠海位置
用意係封閉其中一條路唔俾狗夾

入poly 救學生 同被困青馬
成隊人一齊行 去救學生
後者行左成4粒鐘 一齊加油 鼓勵大家一齊行 到青馬大家都唔知點走嘅時候 一堆堆家長 巴士冒險車我地返屋企 有時仲比埋野食我地 睇返蘋果個特刊先知 個日係咁多人為我地入夜走入黎 真係喊左

行港島一定多返和理非

真 邊喊邊講入poly 救學生 個下好想救佢地但又好大無力感 聽到話有人真係出到黎個下 真係喊到鼻涕都流埋

615
對其他人可能唔覺痴線 但個日我妹經過pp 返到黎同我講 有人好似想跳樓 到望到鄺神張圖 已經好心up 再得知個個係我師兄 就頂唔順 每次經過pp 經到黃雨衣都忍唔住喊 亦都因為咁進化 憎恨中共同死7婆 政權痴線到迫死人

你咁勇 唔驚睇睇下俾人拍膊頭？

7.21：睇直播見住立場姐姐畀人打

理大保護戰：見住母校畀攻，第二日唔返工去聲援，仲做埋前線勇武。

沒錯,

1118 恐怖分子用小巴撞鳩人群

我唔知係咪佢哋嘅策略
但事實真係蓋過咗
當時上環真係打到火紅火烈
至少36槍橡膠子彈

唔係話無蓋過，只不過係想話呢兩件事咁啱同一時間發生，而無連帶關係啫。
就算嗰日無三十六發橡膠子彈，元朗一樣會出事。

你唔記得有開花咩？

唔講最痴線，最深刻應該係反蒙面法當晚
出名和理非既區啲人都痴曬線咁

個陣好好彩 公司嘅人都知黨咩事 會明香港人點解咁 所以我地日日一齊睇 有時同佢地講下點用香港咁

1117啦 poly

果晚睇live睇到凌晨三點幾
逼自己上床訓但完全訓唔著 手機仲長開wifi等睇通知
點知五點半震一震機 個通知大大隻字寫住已攻入理大正門

101
嗰晚喺臭格入面收到出面嘅消息，個人即刻崩潰咗，心諗點解我唔遲幾日先比人拉

十八區開花 完全唔夠警力好撚癲

721係繼612之後 第一次子彈放題 之後就每次都橙旗開槍…

嗰日黑警放水咋…

大家正常返工嘅日子